愛駒「歡樂從心」將退役！李丞責：為人馬安全着想

徐雨石馬房訓練的「歡樂從心」，在港兩次出賽均大敗而回，兩次賽後分別流鼻血及氣管多血。

這匹馬的馬主包括著名玄學家李丞責，而其妻子前港姐冠軍劉倩婷及李丞責昨晚（26日）一同於社交媒體Instagram上宣佈，將會安排這匹四歲澳洲馬退役。

劉倩婷和李丞責表示，根據練馬師及獸醫的專業意見，認為「歡樂從心」不適應香港環境，因此為人馬安全及健康着想，只好把馬匹退役除名。牠將被安排運往家鄉澳洲，劉倩婷亦表示會到澳洲探望馬匹。

麻友

好似想拉倉但無人收